搞撚到係街曬住食飯都仲有人講：冇計啦，政府無錯㗎

啲藍絲真係冇得救

中國人知道自己是卑劣的奴隸，如果有人按照他們真實的階級身份對待他們，他們就會暗中佩服，覺得這些人有眼力，對其他事情的判斷，大概也沒錯。如果有人尊重中國人，把他們當做有靈魂有良知有廉恥的生物，中國人根據同樣的理由，就會懷疑這些人的判斷力，包括對其他跟中國無關事情的判斷力，不但不會信任和追隨這些人，反而會覺得這些人是適合欺騙掠奪的對象。
因此，中國人總是會落入比原來更壞的主人手中。只有邪惡的統治者才能讓中國人心悅誠服，同時大大降低他們對世界其他部分本來必然會造成的破壞。

梳士：

班人係街邊自己食一次先

幾多的士佬 地盤佬 廢老 成日浦餐廳日日坐十世係到慢慢食

佢地會覺得疫情太勁，無辦法，唔知係政府唔封關搞成咁

共業啊 共業啊

永遠都唔思考 只係諗到表面